曾健超入去坐，會唔會畀七警打多鑊甘既呢？

到果陣無人影到，點打都得。

人地愛與和平呀

被打係求仁得仁

唔落孖葉隻抽七犯未必打得贏

7個打一個都唔得？

你當曾健超係李小龍？

4隻黑警分別捉住佢手手腳腳，1隻cool 實佢條頸！

佔有2隻黑警點打都得啦。

點解唔係班犯打黑警

呢七條柒頭唔撚同監獄架大佬，點撚樣七個打一個

7個死監躉分開坐, 柒頭

叫保安局局長葉劉批准7個轉埋同一個倉啦！

真係思覺脫

轉曾七次倉
邊有人會諗呢啲嘢梗係帶埋蜥蝪入去搵貪曾